{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081390",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "샤백정 1인 테이블 식당"
    },
    "text": "1人用のビノキ&ヒノキ蒸し専門店はKDB産業銀行の道の向かい側に位置しております。 来る途中は漢拏ハウジェントモールのメイン商店街駐車を利用したり、店の前の道路や覆蓋川公営駐車場を利用できます。 メニューとしては海鮮ヒノキ蒸し(シーズンメニュー)と海鮮ヒノキ蒸し(シーズンメニュー)が14,900ウォンで提供されます。 半々は9,900ウォンで購入でき、シャベクジョンヒノキ蒸しは8,900ウォンで、オリジナルは7,900ウォンです。 また、かつおぶしとピリ辛、マーラーはそれぞれ8900ウォンと9900ウォンで販売されます。 チーズヒノキ蒸しと大盛りヒノキ蒸しはそれぞれ9,900ウォンと14,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビノキ&ヒノキ蒸し専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ビノキ&ヒノキ蒸し専門店はKDB産業銀行の道の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビノキ&ヒノキ蒸し専門店の近くにはどのような駐車場がありますか？",
            "answer": "ビノキ&ヒノキ蒸し専門店の近くには漢拏ハウジェントモールのメイン商店街駐車や覆蓋川公営駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ビノキ&ヒノキ蒸し専門店のメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "ビノキ&ヒノキ蒸し専門店のメニューには海鮮ヒノキ蒸し、半々、シャベクジョンヒノキ蒸し、オリジナル、かつおぶしとピリ辛、マーラー、チーズヒノキ蒸し、大盛りヒノキ蒸しなどがあります。"
        },
        {
            "question": "海鮮ヒノキ蒸しの価格はいくらですか？",
            "answer": "海鮮ヒノキ蒸しの価格は14,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "半々の価格はいくらですか？",
            "answer": "半々の価格は9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シャベクジョンヒノキ蒸しの価格はいくらですか？",
            "answer": "シャベクジョンヒノキ蒸しの価格は8,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリジナルの価格はいくらですか？",
            "answer": "オリジナルの価格は7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かつおぶしとピリ辛の価格はいくらですか？",
            "answer": "かつおぶしとピリ辛の価格はそれぞれ8,900ウォンと9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズヒノキ蒸しの価格はいくらですか？",
            "answer": "チーズヒノキ蒸しの価格は9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大盛りヒノキ蒸しの価格はいくらですか？",
            "answer": "大盛りヒノキ蒸しの価格は14,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 416
    }
}